疑男友偷食十女 紅裙女狂摑41巴

香港男人真係世界第一垃圾 一啲尊嚴都冇

偷食十女 抵撚死啦

偷食十女都係41巴

咁樓主到時比人帽左，記住要送番禮物

有還拖喎... 1下

當街爛眾咁打法 係肉酸既
但偷食十女 係抵死
賤格

抵死啦

有還拖 所以係鬥毆

可以食到十條女，簡直係連登仔偶像
打幾多巴已經唔重要

食女好撚正常姐，打撚返條臭西啦

有料🤔
應該好高大靚仔

你老豆一早比我派左帽啦
你老母性欲好撚強

港男真係亞洲區男人恥辱
鄰近地區有邊個地方既男性低賤得過港男

勁

我喺我老公隔離睇呢條片，
佢用個好驚死嘅眼神望一望我

你老公唔會偷食女架 傻豬
因為佢同你一樣都係鐘意男人

條女好似幾正幾白滑

偷食十女，西利
出面有十條女都肯捱你四十巴，真愛黎架

對腳屬於上品

不過把聲好似樂曈

對腳粗到咁都正

我奶

佢一定無偷食

十條女 真係斬人都唔出奇

疑似姐，講到真係偷咗咁

你真係人如其名日日撚老公

屌你男偷食就無限放大
大撚把淫西都偷食啦

我黎架

重點係得條女講，有冇偷都成問題

睇完塊面都覺有啲痛
條仔應該會腫到 咁樣

你老公偷食

好抵囉

條女隻腳幾正

偷食十條女畀人車41巴都冇還手
咁係證明重知廉恥知理虧，話係亞洲之恥班連登仔冇撚野呀

點樣偷食十條女
肯定高大靚仔有錢30cm

條仔的確係港男之恥
恥既原因係偷食囉不過

港男加一分，加油！

冇偷食都唔敢還拖 渣架

條女對腳

大力金剛腿

講真
條仔都幾廢下 企定定 走開都識掛
定係真係偷食左10條女

條女條腿ok喎，條仔成個連登仔禁既，起唔起到

一兩個就話姐，食左十條女都唔覺 條女都抵打啦，蠢撚到

41巴

港女鐘意賤男mk唔係第一日知

痴撚線

片入面登場人物全員皆垃圾

食10條女比人打40巴執到啦

咁撚肯定10條女

男偷食 女打男 抵死
女偷食 男打女 咩事要出手打人，呢d 男人要唔過

偷食係抵死既
比我係條女 就心死到一句分手就算
摑佢既力都慳番

兩個解釋
一係條女養緊條仔，生命值硬接41巴
一係條女屈緊條仔

點解呢個post 偷食十條女已經覺得條仔好威威
之前另一個post見到個個都話自己百人斬，平衡時空

真係偷食最多咪嘈完分手
咁撚樣打法 痴撚線
仲要係咪真係偷食都未知 得佢兩知知

一個仔食到十條女會企係度比你打成40巴

仲要彈句"邊有十個", 真係捉哂蟲了。

終有一日您係男主角

港男 世界第一垃圾廢物
冇尊嚴 冇地位

講完又無下一句

唔通食緊又話你知咩

如果真係10條女我頭也不回走啦 仲比你慢慢摑講心？

食左八個姐

懷疑樓主取暖失敗
惱羞成怒

唔係話幫住條友，但你知香港地女人大曬，你還拖咪被冠上又偷食又打女人嘅罪名。
唔好彩#metoo屈非禮都仲得，希望條女真係有證據條仔偷食啦

一定有偷
條女話條仔屌咗10條女
條仔反口話邊有10個

條閪裙咁短 隻閪腳咁白 好想比佢隻閪手打

真相冇人知，如果係口誤就仆街
希望條仔真係有偷，唔係都捱打就真係港男之恥

偷係一定有
你冇聽佢講野?自己認埋
個問題只係幾多個
條仔冇腳唔識走開? 廢到喊

認真，條仔廢姐
係識玩既，條女死心塌地，偷食完佢都隻眼開隻眼閉啦

又諗起篇仆街01文
【愛情地圖】赤鱲角機場 在最傷心處再起步 唔信邪翻撻花心男

好撚好笑 自爆冇10條女呢下戇鳩

咁既款都食到咁多女?
連燈仔....

估計是叫了十隻雞

夠膽偷食10條女

收皮啦

條女摑條佬幾十巴
可能有$銀瓜葛/被染性病

最憎女人乜都要小事化大

叫雞當偷食

其實比佢昇幾巴,然後可以分手都抵

最怕條女唔肯分

叫雞原來唔叫偷食

摑完41巴仲有得食埋

偷拍人對腳，你痴線架

唔怪要偷食

偷食十條女 咁又好抵打喎

佢個個post都貼呢張圖

41巴算打得少啦，條友仲要還手，根本都唔知錯

報警啦

哇屌 咁多人是非不分 一句「邊有十個」就知道肯定有出軌 出軌抵打啦 賤人

啱呀 個空姐俾人鍊死都好正路

抵打

啪啪聲

五十肩？

好慘...個男仔

男人偷食有咩問題？
連登仔食唔到女就話人抵打

計我話條仔偷食之餘要還拖打返條臭閪啦
屌你老母港女唔打唔撚唔得既

食10隻雞就當食10條女

係香港男人先咁on9

仲細力過拍蚊

叫十隻雞咋

佢肥好多

留名等起底

留名跟進

葉師傅都救你唔到

男不賤女不愛
條仔偷食偷得好
受你幾十巴
日日有西屌

好白滑

垃圾又會企係度比佢打

叫雞定偷食呀？兩件事好唔同喎

女人又好做又易做，喺香港做唔掂女人不如去死

樓上話條腿正果D咩事, 大脾又粗又肥, 見到條裙短少少就叫正咁低要求?

我諗呢D 女人.... 夜晚同佢同床比佢剪jer jer 都有份

擺明兩邊都偷食 兩邊都知道
唔鍾意咪分手囉 打黎做乜鳩

鬼佬就算偷食百條女，港正印只會反思自己有乜做得唔夠好，與垃圾港男成強烈對比

後悔一巴都無打前男友
明明都差不多十女

公眾地方啪啪啪 啪啪啪

左右開弓 左右開弓

短肥婆都講到上品

妳應該反思自己有乜做得唔好，打人始終唔啱

企定定捱打
多數都係真係有做過
但無諗過畀條女發現嘅心虛表現
條女話佢同十條女搞嘢
個男仔話無，可能係因為得九條啫

其實個男有講條女都有出去偷食?

公眾地方啪啪啪

抵撚死

有冇無碼片

起底？

睇得出佢幾愛條仔下

利申 鳩睇

佢係衰俾人發現 講真 偷食十女就一定高風險 玩得唔小心就實穿
不過啲毒撚應該今次會撑個女仔多架啦

最主要係因為連登既毒撚無女呀嘛

呢條女可能都係佢偷食既一個

打得9成都唔分手 個男既又繼續keep住條 免費雞 屌鬆晒先飛

如果真係偷食 10 女
條女打得佢太細力啦

有可能就係無食10女先企係度俾佢打,偷食得10條女仲使理佢感受
唔打返佢都即時飛左佢走人啦

你想有咩尊嚴
偷食仲大大聲屌鳩條女

佢咪屌鳩緊條仔一啲尊嚴都冇

食到十條女，仲駛怕還手咩? 飛左佢搵返十條女咪得

肥婆?

而家明顯係條女 唔可以冇左條仔 (可能有車有樓)
打幾下拎番個彩 條仔當佢玩咁款 心諗八婆幾時打夠 打完就番去同我含啦

「無你咁臭」 依啲擺明係連登仔既口吻

邊個連登仔 好自己認左佢啦

叫過十隻雞咋掛

一定係見到男友同好多女whatsapp對
其實全部ptgf 即雞